[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (82) 仲有一個鐘！國民製作人準備就緒啦 仔仔加油！！

仲有一個鐘咋！

連登製作人 X 101 出道組

——————— 我係出道線 ———————

完整排名及其他投票結果待訓醒再講
以下列隊俾熱烈掌聲kpip絲

多謝各位巴絲踴躍參與連登製作人 X 101！
度過漫長既歲月，終於黎到總決賽啦！
多謝曜漢仔對笑眼（kpip絲）個表啲畫都係佢整架，大家比個likes佢啦！

歡迎大家表達唔同既意見
但希望大家都做到和而不同 互相尊重
盡量唔好嘈交 唔好破壞呢到和諧既氣氛

參賽者花名表：

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

你地全部都要出道呀

睇多次404都係好心痛白真

ran絲岩岩係咪話要LINK
大陸 PRODUCE X 101 決賽直播LINK
▪️B站：
▪️愛豆：
▪️戰旗：

曜B姐姐今晚等睇你出道

集氣

睇move組派膠放鬆下心情先大家

要出道！！！

帶虛留名 希望大家既pick都出到道

你一定要得！！！！

痴撚線依家驚到仆街

偉仔宇碩 데뷔한다！！

無論你兩個結果係點 我成世都會跟住你地 我愛你地！

大西北依邊橫風橫雨，好驚會發生啲咩事

我諗等陣我pick既坐梳化 我都係咁既樣

由混九開始心痛

要一齊出道

但佢係404入面搵到真愛

我個心跳得好快 一陣排名點算

岀道吧

雖然唔知你想唔想出道 但最後無論個結果係點
我都會追住你架啦

仲未食飯 食咩好

Btw希望今晚

yury抱起白真

得返1個鐘好緊張
擔心咗成個星期今晚就決定一切
希望你今晚都可以笑得咁開心

仲有其他link

出

道

唔

該

集氣 今晚要加油

帶住曜b 無彬 LM
大家今晚都唔好咁緊張
最多罵ajy

一日曜b家 終身曜b家!!
曜b家族大集合

好傷心同時好興奮又好緊張

我而家個胃同隻腳極痛
踩住幼踭鞋又勁肚餓咁衝出公司
性哥一定要同我出道

碩我好放心 求求曹偉出道

好緊張

mon咗咁耐post今晚終於Final
忍唔住都係嚟留個名先！！好緊張呀

等埋你啊!

你pick邊個

sorry 因為一集都冇追 唔識你地D暗號

希望一陣啲直播link唔好lag

仲有唔夠一個鐘

見大家咁緊張傾下其他野 開下半成人台緩和下氣氛
大家鍾意J邊種仔仔既身型
牙性瘦底肌肉型
牙偉瘦底修長型
reply 牙憲大隻肌肉型

曜b之前拍既ugi片牙

仲有單人派膠片
曜

碩

由上十開始追偉碩
睇住宇碩比網友攻擊勁心痛
佢18年come back 之後明顯靜左好多內向左講野小心左好多
偉碩係With you 隻歌到放甜
牙偉仲要跑過去攬住碩
知道佢參加PdX101 之後一直追
真係好緊張！！
你地兩個一定要出道阿

緊張到唔想帶圖留名好驚燈死自己啲pick

牙偉同牙虛希望佢哋可以順利出道

打左邊篇文俾已淘汰嘅練習生金施勲
總結佢PDX101之路
長文慎入

呢個PDX101 po我由仲係個位數果時就開始留名喇
雖然我OP上星期被淘汰左 對我嚟講即係PDX101早左一個星期結束
或者而家以路人心態睇 唔洗咁緊張都係件好事黎嘅
呢兩個幾月mon po已經成為左我習慣喇
好似戒唔到 好中意大家
今日終於黎到PDX101決賽喇
睇左牙餅下車消息同有關傳聞
令我不期然會覺得成個比賽都係各經紀公司同Mnet之間嘅博弈
最終出道結果一定有人歡喜有人愁
但希望大家無論自己個pick最後出唔出到道 結果係點
都可以係未來為自己個pick好好應援
你地個pick都好需要你地嘅支持架
個個仔都要走花路呀! Fighting!

好緊張

曜b LM

今晚加油！

今季仲有冇前JYP練習生 上三季都有人出到 請夏 大輝 彩演

第一次睇直播 想問今晚幾點?

幾點開始？

77777777

謝謝你

偉碩性熙潔今晚出道！
所有仔仔加油！

當然係我憲

第三輪foul咗幾多A

7點

45MINS!!!

多咗好多人一齊支持班仔
大家有咩事記住都要和和氣氣

Ugi全員派膠片

食唔落飯

牙潔計邊種

預備好夠鐘跑去搭車

好撚緊張呀!!!!屌 仲未放工

gchi牙潔！！

我覺得同牙憲同一type

曜b 今晚 其實我得一個願望 就係你表演成功！

宜家淨番啲A仲少過101出道咁多個

真係好緊張 以為之前睇202已經夠真情實感 點知今次仲衰 比上次仲要緊張一百倍

睇啲搞笑野輕鬆下 six C

很想跟承衍說聲加油

1 pick牙憲但好鍾意牙性身材
精瘦型既肌肉 樣樣都恰到好處啱啱好

今晚係8點定9點開始

岩岩食左壽司 夜啲叫屋企人煮宵夜俾我食

好似話決賽唔比大陸人入場 又唔見之前公演唔比

曹承洐一定要出道

係7

冇左海南米
都留個初c
好冇
想睇父愛

Hk 7::00

食緊，但係唔係好食得落

OK 收到
我一陣會好撚努力 展現我最好既一面比大家睇!!!!!!!!!
請投我一票!!!!!!!!

韓國時間8點 香港時間7點

主席 我要求點人數

坐定定準備好
仲係街

我食緊壽司 仲買左好多零食

今晚要睇住曜b攞第一

睇barcode組睇到好嬲
我決定翻煲完404，就去睇混九

大家覺得一位候補會係邊2個

我好肚餓吞左啖口水

雙金

未放工

7點7點7點

仲未返到屋企

提早食野 驚一陣食唔落

勳B同呀憲

仲未返到

大家小心啲

半個鐘前先決定睇直播，點知依家仲未有飯食
睇黎唔可以準時坐定定睇直播

宜家已經食唔落。。。。

推多次直播link 一陣香港時間19：00開始！
Twitch ：
Vlive
Joox (建議唔好睇 好delay)

同埋大陸 PRODUCE X 101 決賽直播LINK
▪️B站：
▪️愛豆：
▪️戰旗：

7點幾放工加上今晚出街食飯
希望返歸仲未完直播

唔該絲打

未返工+1

睇緊twich yes or no

睇B站回緊啲舞台 真係過得好快!!

希望唔會有人記錯時間以為20:00

今日係公司已經食左三餐希望頂到11點

食住睇 排名有排都未播 唔好餓親

TU時間嘅牙潔都係鋼條形嚟，但佢之後練埋手臂個膊頭都橫咗

牙漢x1 ma centre

宇碩 偉仔 牙曹 曜b 琴仔 牙性
求求你地一齊出道
我會課好多金架

有人話係曜b媽媽

地方既師奶今晚j緊老麥，轉頭趕返屋企睇直播

了多張三兄弟先出門口睇直播
希望今晚三個仔都生生性性

覺得宜家既牙潔同牙憲差唔多屬於有肉既肌肉型

我入唔到b站

好可愛！！！！！！

最後我發覺自己好貪心，鋼條形、排骨形定Hulk形都鍾意

Joox 唯一優點係唔會斷

我奶奶

媽媽多謝你生咗曜b又比佢追夢

唯有之後補返開頭 本身唔睇直播 諗住聽日先睇
今日放假hea足成日 抖足精神

多謝曜b爸爸媽媽 我好愛你個仔

畫到想喊 真係一個都唔想foul

點解無車返屋企 屌 勁緊張

嗚啊! 好緊張!!
集氣! 所有仔仔今晚都要加油!!

佢係我媽媽多謝佢生到我咁有事業心

牙潔

點解佢生到我咁短

妹妹有無來

有無咁多人ready好

我成日第一次笑就係睇到你依句

我係仔都課比呢隊

各位絲b站容易lag呀！如果睇b站建議再開多個備用

唔緊要 生得我長就夠

今晚追唔到live聽日先睇番
大家唔好係標題爆出道組

喂！警告！

未到夜晚架

你一上網就會睇到

屌趕住番屋企依家同我塞車

x會保到佢嘅
Anyway希望今晚佢大進步

出面個天咁黑差唔多啦

45人

我最近淨係追政治post 嚇唔到我既

大家睇直播仲會唔會上連登傾定係係joox度傾

真你今晚成晚都唔好上網 防劇透

我依邊行哂雷個天黑到

Sure here la

Facebook ig

我會係連登傾呀

想見牙偉一家

喂你地20個都要加油啊

我要睇721呀

呢邊好大雨

會搶晒風頭

Model媽咪

ig我無follow 任何fan acct
應該無事
Fb就真係唔開

30MINS!!!!!!!!

好緊張呀

嘩！！ 奶奶

心不在焉 切野食切親手

推多次

加油...
緊張到就嚟喊

推

痴線
真係成家都基因優良

偉仔

假如要偷影 依個位一流
因為一定唔會衝入黎捉你

叫奶奶啦

話說係咪有人想睇偉仔屋企人

笑死

啊妹好靚

pick埋

輕輕一推

想問有冇joox LINK?

奶奶

屌我真係好撚緊張

偉仔出到道㗎可
Weibo d人話小學雞都有得投票好驚佢地亂投

主人

阿妹好屈

碗好似得大輝一個

高踭鞋

嘔未

決定轉場Twitch，之前Joox delay得太緊要，等到勁攰

唔知邊兩個係to my world同少年美做c
好大機會出到道

果然係牙性老婆

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂
真係好緊張好驚呀

我都想係現場尖叫

手心係咁出汗

我想拖你隻肥手

好緊張就黎痴線

絲打你去左現場?

下一落終於落車！
明明就可以比更多人入去睇唉
ajy

集氣先

係屋企現場

？邊位係

我尖叫緊

有冇twitch個link

想問各位絲有冇joox link

代表nim 真係係咁NG

我就黎緊張到抽筋

應該係第一排正面望過黎個女仔

希望初C唔好斷欖

無知一問會唔會有仔仔夠12點要收工？

代表nim

佢咁錫班仔，佢都好緊張

會唔會有twitch link

中間有兩位著白色衫嘅女士，高啲嗰個係牙妹，矮啲係牙媽

南小朋友應該12點要即收工

額頭呢

帶校服曹lm
等睇曹承衍坐梳化

我又要喊了

起願決賽歌轉LOOK!!!

偉碩今晚同我坐梳化！

我想嘔又想喊
睇緊twich 芝麻

我要睇額頭

終於上到車返歸
頭先爬咗成條街追巴士

碩偉曜性嘈虛潔同我立即出道

15MINS!!!!!!!!!!!

好想嘔

唔好嘔 聞一聞條底褲條醒一醒先

睇到片 代表nim點算 勁講錯

10分鐘 痴線架 第一次live 真係好緊張

佢應該好撚緊張

無錯

頂

我兜壽司睇黎可以食到完場

代表nim加油啊

我趕得切啊！！！！
大家加油衝番去啊

唔好嚇我 我無遮

做得好

問下底褲入面既野先

twitch係咪冇左?????

BTW 代表nim讀錯第4次曜b仲未成功出到場

多謝嬌妻

呢隊野出道有冇師兄咁紅

有呀

唔係呀
播緊la vien rose

有呀,播緊IZONE

笑咗

見到曹婦

la la la la vie rose

推俾有需要既人

黃雨呀

有

我想問JOOX嘅直播係唔係用唔到電腦播？

4次 佢今晚點算

再推一次

牙棟

點搞 我開始勁lag

直播留名！！！！！

已轉

齋睇呢句真係以為你去左現場

屌 劈到跳咗制 屋企又無人 嚇死我 以為開唔返

早幾日先見到佢

光速屙屎沖個涼先

代表nim咁有經驗都咁 佢應該都好緊張下

係九龍收工 見呢邊無事以為安全

上面有twitch link

delay 唔好睇joox啦！！！

【JOOX Live】我正在JOOX觀看『《PRODUCE X 101》總決賽』，一起來參加吧！

仲未返到屋企 一開始跳jima 一定睇唔到

帶好耳機，唔好阻住我聽主唱嘈rap曜b

비올레타~

到底有幾多個金曜漢嘅XXX系列user name
以為自己眼花

要痾埋屎 一定要

開左5條直播LINK

呢度有小脷仔

3開左 b站無入密碼係咪姐係ok

行雷閃電落狗屎乜都齊

底褲仔開始埋位

點解我睇睇下又喊左

睇到

我都咁諗

我狗衝番到屋企喇！！！即卡擺好個陣睇偉仔出道
偉仔的柴犬小隊瘋狂打氣

Thxxxx

曜b個位就對住屋企人

5分鐘

痴線 我好緊張

佢今日應該有著住你

大西北游完水返屋企(水浸都係黃雨.jpg)
幫(唯一剩低嘅3pick)琴仔集氣

起碼見到5,6個

邊到睇到其實

有冇濕左

係曜b xxx

Hi

成人台出動

咩濕咗先

你又話自己好pure

仲有3分鐘準備好啦我

曜b家族第二代族譜好似有13個

痴線 我好緊張 緊張到轉頁面都好慢 打字又慢

仲未返到屋企 好緊張

用你既利仔整濕

曜b加油

想我地列隊?

一齊祈禱

我又pure 又true
唔明點解會濕咗 所以先問下

屌

Lm 好緊張

邊到濕

我開始頭暈身慶

唔介意佢比人叫牙降 但最緊要出到道

好緊張
係咪會例牌遲10-15分鐘先正式開始

繼續給有需要的人

我就黎嘔

偉仔個頭

開始急

我都係

韓勝宇
孫東杓
金宇碩
李鎭赫
金曜漢
一定要出道

推多次直播link 一陣香港時間19：00開始！

定係你出既水整濕

唔該晒

等陣可以見到柔理

我除左牙性邊個都睇唔到

加埋Joox link

警告！

我知 一定係眼淚水！！

重切乜野呀你

lag啊

太緊張喇好想嘔

我開唔到b站

B站播陣雨

屌講下笑姐

嚟啦嚟啦

7點啦

我電腦都開唔到 ipad開到但好lag

呀妹好靚

預備啦!

牙性你打開啦!!!!!!!!!!!!!!

盡情叫啦 我只係想佢出道然後瘋狂捐錢俾佢

見到海南

代表好靚仔

話說我search 你ig都比d相嚇親

B站個翻譯係咁r水吹

好靚仔

落大雨 大塞車
返唔到去了
垃圾大欖隧道

7點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開始左? 我仲係move

代表nim好似新郎

我?

same

好彩唔係今朝個傻仔頭

Same

仲唱緊move

感謝

+1

好撚緊張

岩岩見大家講黎喇黎喇好緊張

璉登仔

燃燒data吧

求

V live jima緊

琴b個樣

係咁手震

個翻譯點mute呀

救命好靚仔要死了

無限data我不怕
但係落大雨 訊號好差

Joox 真係最順 但係有delay 點取捨呀

係咪twitch??

仲要啲仔仔咁樣企隔離
伴郎兄弟團

快啦屌

頂我曹個頭
靚

一係睇joox唔開連登

係靚頭

我要睇中字焗住delay

要黎啦!!!!!!!!!

做啦！

開始！

各位快d去定廁所先

開始！！

牙性露額

掛住move班癲佬

廣告

啊啊啊 即去廣告

個個都好緊張
快啦m net

Hi濕底褲

(#JOOX)

lag到仆街 點算

Joox 今晚有實時中字咩？

Joox個ig話係

屌 濁親

twitch後備

屌 緊張到肚痛

唔驚 碩會c位出道

b站播緊victon

望到頭先個廣告突然間覺得阿偉好似會長

咸b是咪c位候補

yooyc 快好少 兩個都可以睇

準備叫啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未知 你知ajy啲剪輯

C位John!!!

曜b！發光發熱啦
見到你企c已經想喊

Twitch好多台妹支持牙潔

現場開始左跳X1MA啦!!!!!!!!!!

好激動！！！

千萬了！

忙左成個星期冇追過post同任何消息 今日特登早啲收工點知仲未返到屋企好緊張

好緊張 已經set up好 準備喊

喂啊全部都lag到pk

MY BOY
MY CENTRE

準備好了 回鍋肉加油

Twitch ok喎

緊張到爆

緊張到手震

我仔第一次C位啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依家廣告咋喎

好順呀

係咪仲播緊mv？

開始咗未?

仲未做

點解我睇仲播緊圭利個隊既 開始左未？

咁用JOOX算又順D

點解我會仲塞緊車
開始左未?

未開始

廣告 就

c位呀！！！！！！！

JOOX 未有LINK ?

pizza hut

準備叫啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係咪仲係女團

係

Yes

好多食物廣告

現場跳緊芝麻啦直播出力啊

留名

好人一生平安

pizza

會遲5分鐘出街 應該

貼多次twitch直播link!!!!!!

廣告好長

想要定條joox link back up
有冇人有thxxx

開左3條link等緊邊個最快有聲氣。。。
好撚緊張！！！！

等唔切 開始未

睇咗幾分鐘都有

就嚟抖唔到氣

希望大家唔會提前劇透

太緊張
好緊張
點算好

開始未？

推比有需要既大家

Ajy玩夠未係咪7點半先入都得

屌你廣告咁長嘅

我對手出緊汗

vapp係咪得韓國睇到？

要食救心了 真係好緊張

緊張到食唔落飯

隔住都feel到佢哋緊張到核爆

廣告都lag 我好驚啊

要飲油定驚

開晒3條LINK!

留名g持我牙潔出道

fbi

我左一角有一段字係咪正常

我都有

秒經

好緊張啊痴線

JOOX：

屌你 我每次以為要播就繼續廣告

開第二條LINK冇

廣告長都好 唔洗miss咁多

我要瀨尿

呢個無 但只係慢左0.001秒

個心緊張到就嚟停

又播芝麻

開始得未啊

廣告完未

廣告多到呢

可以熄

Pish

我就黎等到窒息

點解今日好似特別多廣告

推多次直播link 直播中！！！
仔仔們加油
Twitch ： or
Joox (順但會好delay)

同埋大陸網
B站：
愛豆：

個廣告我以為自己電話響

每完一個廣告個心都跳少一拍

段字應該係台主自己整出黎 頭先有放大過

痴線 個廣告搞到我以為突然有人煩住我

開住電腦等左成粒鐘都未開始

具正模 李翰潔

又formis_9

想問吓joox個翻譯係字定係語音？

Fun乜9

開始未啊
好辛苦啊

岩岩彈pdx 嚇q死

加速啦屌你ajy

咁耐都未開始 早知沖左涼先 一陣唔知邊個位去沖好

嚇死咩

開波喇喂

唔會有

來了

救命

好緊張呀開始未啊

仲廣告緊?

真係勁多廣告 今晚要loop呢堆廣告到天荒地老

Start

仲係廣告

開始左啦twitch!

開始未🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

開始!!!!!!!!!!!!

!!!!!!!!

嚟啦真係

Waaaaaa

開始啦

開始！！！！

來了！！！！！！

黎啦!!!!!

堅開始!!!!

黎啦黎啦

嚟喇！！

開始喇！

黎喇！！！

開波！

有啦

推多次直播link 直播中！！！[/b]
仔仔們加油
Twitch ：

Joox (順但會好delay)

同埋大陸網
B站： （房間號：9188951）
愛豆：

THIS

piano ver

開始了！！！

屌 已經想喊
好唔捨得你地

最後的下班日記

已經想喊
最後一集喇

已經想喊

痴拿線

性!!!!!!!!!!!!!!!

咁快催淚

마지막

紙巾ready

鋼琴版

7年個句

已經眼濕濕
屌一黎就催淚

南小好得意

曜B!!!!

琴仔初中已經好正

勝宇最後一集可唔可以打開額頭

突然間播dna 我以為有人打比我

原來琴仔之前已經整過ssg個頭

打開左

牙琴

曜b好cute

暫時唔留言住 專心睇先

好唔捨得呀

twitch 左上英文翻譯

想喊

joox係咪因為要整即時字幕所以慢啲

喊出聲

睇twitch啦

Twitch 左上有英文

睇緊了

痴線架你地

回鍋

催淚

joox delay幾耐 仲未開始

好耐 睇twitch

9年練習生

牙潔唱歌呢段未睇過

好催淚

有英翻

一播回鍋肉就想喊

我以為係TU嘅牙潔

曜B唱歌

睇你哋文字轉播已經有畫面

原來車唔係第一次唱me after you ?

TONY!!!!!!!!!!!!終於見到你啦

頂 好催淚

X1MA

tony鏡頭一秒都冇

屌！！！！！！！
要見佢地喇

暫時有一個twitch係順 希望一直順

回鍋肉上啊

一黎就催淚

曜B初C位！！！！！！！！！！！！

曹都好少鏡頭

主題曲係咪要嚟啦!!!!

頂 已經好想喊

嚟啦！

代表NIM!!!!!!!!!!!!!!!!

X 先係主角

我前幾集睇Twitch都好順
開頭戈排睇Joox反而會Lag

真係開始啦今次

曜b

毛管棟曬

好緊張啊

代表nim!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢地好緊張

點解個鏡頭怪怪地 代表個樣咁長既

新郎代表nim

緊張死人

代表好緊張 手都震埋

代表都緊張

返緊屋企

睇到佢好緊張

開波啦

代表

有一條link拉長左

要跳芝麻芝芝麻啦

代表nim今晚都要加油啊

你地開緊既直播在線觀看數有幾多

頭先wifi死左 好嬲啊！

聲都震埋

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

喊死喇

進場！

曜b!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黎啦

好想喊

入嚟食花生睇今季咩劇本LM

真係得大輝?

代表唔好喊啦

牙棟手震

終於見到佢地

我都震啦!!!!!!!!!!!!!!!

眼訓仔！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌 好想喊

旁白係東玧？

眼瞓仔

訓教仔

似係

邊個旁白

twitch 1,5000幾

瞓教仔特別MC

牙棟加所有仔加油！

代表nim 一定同我地一樣咁唔捨得班仔

6號!!!!!!!!!!!!!!!

眼訓仔！

救命瘋狂起雞皮

我唔得啦

果然係X
把聲好q

個trot小王子

唔通因為X

JOOX 又話有中文?

黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已經想喊！

牙虛tony上呀

請投6號佳麗 曹承衍 一票！！！！！！！！

仔呀，加油呀
今日人生大事呀

又勁緊張又想喊 而家先啱啱開始

眼瞓仔把聲好好聽

又黎

請韓妹慎重啲投票

啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

芝麻！

得大輝同3個303既去？

我都諗做咩唔換相張相好防爆

叫!!!!!!!!!!

屌好想喊 咁就3個月

好靚仔!!!!!!!!!!!!!!!!

centre

曜b!!!!

啊啊啊啊啊

牙偉個頭掂啦！

嗚哇！！！！

琴仔！

牙性！！！！！！！！！！！！！！！！

Solo舞移咁遠做乜啊

好緊張啊屌 kyh到最後都要c位

好叻仔呀曜b

曜性上啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙性個頭都好正呀！！！

全部都梳得好靚仔

曜b飯蓋頭都好好睇

好熱血！

係!!!!!!!!!!!!!第一下超正!!!!!!!!!!!!!!!!!

曹好靚仔

見到john企c喊咗

牙K

有無人JOOX死左

喊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

乖乖地去睇twitch

我曜b

係咁拉遠shot jm9

慢到痴線用twitch啦

omg!!!!!!close up shot pls

見到大家

元赫出場未

呀嘈好靚仔

大耳呀

出曬黎

頂 assemble.....起曬雞皮

大耳

仔仔們

屌見到油赫

油赫

屌 岩岩唔小心見到唔想講

大眼仔呀

屌 想喊。。。好多人

岩岩係咪又有唔想提果個既鏡頭

見到藍毛毛頭頂

諗返起202見到全部人出曬黎都好感動

joox依家先開始

勲b！

唔好講了

勲b

有個近鏡

望住大家啲留言
應該好多人第一次睇直播決賽

燈到

曜b!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有樣！！！岩岩

對上一次係202

而家已經想喊

憲有無去

曜b跳得好好

曜b頭髮遮住晒對靚眼

見到咁多人返出嚟好感動

我男親有鏡頭

係!!!!!!!!!!!!!!!!!曜b!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙虛做乜成日望地下

哇！！！！

我叫左岀聲!!!!

不斷見到牙虛好虛
定呢個係認真樣黎

好正

牙曜跳得好好！！

我要喊啦

曜b個表情

曜b跳得好好!!!!!!!!!!!!!

個個都變牙汗嘅

303之後第二次

琴仔

牙虛好似就快暈低咁

C位John Kim型到爆炸!!!!!

柔理

好高清！

油b

有第2下!!!!!!!!!!! 今日最正係一開場個下 win左!!!!!!!

應該跳左幾次

牙碩已經出晒汗

係囉我都想講

屌奶星出面大雨到

(唔好講)

曜b好靚仔

濕曬

曜b今日狀態大勇啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我見到我藍毛毛呀

好叻仔

清純好靚女

牙漢好能型

有邊個pd團嘅人嚟咗？

代表nim好靚仔

代表真係全場最靚仔

手作仔跳xima都進步咗好多

岩岩果段錄播架？d 人咁快落哂台既

係咪準備講組合名？

濕哂

真係養成 睇住佢進步左超多!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙偉要出道 我想睇牙妹上電視

南小朋友睇唔清係咪濕埋髮

早十分鐘錄

我喺屋企都熱到出哂汗

好感動

牙演

期待Main Rapper

我都要

牙純

X-men!

feel到代表nim好緊張

衝啊 曜b

係咪準備催票？？

IphoneX

代表加油

好多紅毛手幅

係姐姐訓身支持

d老師都眼紅晒

duleux

咁快架咩?

跳得好好呀仲有表情一流

好想知咩名

x-mas

好型

6千幾萬票

6004萬

睇曜B C位Cap左好多圖
但用手機睇直播電腦上連登Po唔到住
btw 曜B good job啊

202幾多

有冇多過前2季？

乜x都係假

係咪破左記錄

牙棟唔好咁緊張啦

6千幾萬係指第一集以黎?

好癲啊咁多投票

真係表情超勁!!!!!!!!!!!!第一下我都吓親 勁靚仔

都好多牙性手幅

加油啊代表nim

有冇人都聽到台主食野啲敲碗聲好肚餓

cheetah條脷

最好嘅代表

完左先po唔急架 睇live為主呀

佢都好撚緊張

公開咩?

點都會有「+X」嘅意思

哇!!!!!!!!!!!!性11位

牙性

wtf???咁快催票

牙性11？

宜家催票？

tony最尾 屌你

嘩屌！！

屌 今次開哂票先

牙性11 呀

痴線!!!!!!!!!!!!!!!!!!top2

屌11.17

屌你 嚇死咩
以為咁快講排名

Tony仔

佢超緊張

事前投票總數

乜嚟？

救回鍋啊屌

一次過出哂係咩玩法

哇屌

wtf 曹

呢個咩黎？累積？

屌
好驚
曹呢

top2差超少!!!!!!!!!!!

點解牙性 琴仔咁後

有彬衝上去啊

15名。。bye大家

累積票數?

曜b
屌牙偉第8

嚇到個心跳咗出嚟 仆街ajy

牙性卡11姐係催票？？？？？？？？？？？

今季咁早催票

屌 好想喊 仆街

回鍋肉去晒邊

屌 今季真係完全估唔到

!!!!!!!!!!!!!性啊!!!!!!!!!!1

好驚

咩嚟架？

咁多集既累積下嘛

有無圖有無detail
無得睇直播

唔係以前嘅數據咩

係實時? 定累積!!!!!!!!!!????

居然催牙性????????

累積票數

F

係X排名呀 唔使緊張

曹婦個樣好膠 搞咩

哦 吓死 累積黎

原來係累積 嚇死 但琴仔都好後

呢個係講緊x位

嚇死

好柒啊曹

有彬衝啊

嚇死啦

總數來？

一直都膠

個心真係離一離

想求lin

x位累積票數黎 之前睇過

呀曹要上去呀 嗚

有杉有望x 位出道！！！！

唔想見到佢

牙性!!!吓死我

屌你老母 好驚李鎮赫

屌 嚇死人

今晚心臟好弱 唔好嚇我

原來係x 嚇死咩 心都離一離

見到油b白底底
洗眼

權F好靚

岩岩個兩張圖應該係X位既票

前三次排名累積票數
Fact checked

我個心長期都跳得勁快
希望唔洗睇完call白車

頭先係咪偉妹

嘩屌

偉仔阿妹靚到

係好想投爆#0011